大家請俾多次機會泛民,民陣

網上好多人叫衝
一時叫1:20,3:00,6:00 根本無一個共識﹐另外衝左警察用撚左7-10個鐘部署
網上剩係呼籲口罩,帽,眼罩﹐大家連鐵棍盾都無點夠打。最後下場同6.9一樣架。

不如俾多次機會泛民,民陣

泛民,民陣 琴日同今日真係做左好多野。人地有經驗,好識阻止條例或者開會。

聽下鄺囝肺腑之言,先冷靜和平!!!!!!!!!!!!令更多市民聲援!!!!!!!!!!
宜家我地要做既係 包圍立法會阻止補給立法會入面既警犬!!!!!斷水斷糧

另外 拆磚既竟然有建制既人,大家諗諗!!!!!!